［突發］狗車堵塞高速公路 唔比市民前往各目的地

黑警已癱瘓交通

痴線到

黑狗就係比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日一有過百萬人以上集合到
支共個弱智大話就無得講

Push to Twitter!!!!

和你塞

咁不如就係公路落車開戰

On9

冇一隻狗係無辜

帶頭佔中

咁樣黎減人數

唔怪之得啲車遲咁多

地鐵

on9

都係攬炒啫
藍絲都受埋

全港隧道應該都係咁

死黑警

屌你老母死黑警阻我返工

跟本無可能眾到人，去自己果區仲方便 ，學番101模式

自製意外，阻塞交通

推

微博之星

呢d時候真係無得避
真係搭黨鐵最穩陣

推上國際

落車行路

搭mtr

佢地得10條友

問題係冇人

會唔會有癲佬一車車落去

好簡單，叫後面一齊組隊

依D咪叫攬炒

咪就係話 假設有幾架巴士 總共１００個手足 咁不如落車衝埋去溶咗果１０隻狗

轉為開花

wow 黑警搞事

塞撚到on9

Twitter 要人

邊度對家兵力真空 就轉移去邊度

香港真係好自由

屌你呢張早幾日黎

咁如果以後每朝都有遊行，咪以後每朝佢哋都要堵塞高速公路！？

佔中

基本法保障香港有集會自由
但唔保障你可以安全準時去到目的地

黨鐵直接站入面全部捉

咁咪開花囉

GTA MODE想點就點

唔提早出門口根本去唔到銅鑼灣
每條隧道都得返一條行車線

18區sell hk商場

塞爆全香港

都話plan B 無得輸

光明正大玩人鏈
呢個唔係遊行
根本無定義係咩活動

35識7符合兩米社交距離就萬事大吉
基本上無可能罰2000
唔通沙灘玩嘅人都要票控？
條街就係公眾地方遊樂場唔得咩
鑑於堅守社交距離原則，
乖乖排隊保持距離2米又得
都話要反其道破局

人數係我地嘅大技
除左聚爆一個地區好好睇
變成人鏈無限延伸都好靚

怕就Be water my friends

全憑自由意志
和平理性自由有創意

謹記排排企，保持兩米距離
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

呢個post令我明白p牌嘅價值
秒獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

想後面收制不及，n車連環相撞撞撚死班狗然係告虐畜

係

公路開戰

跟住黨鐵重賤畜

黑警想證明俾支共睇自己仲有利用價值

人冇得聚, 防線都set唔到同冇時間set

國安法熱身姐

頭先講咗
依家所有隨道都塞死
高速公路都係

黑警愈來愈聰明
藍屍坐係架車忍唔到屎尿

正

戒嚴？

獅隨都係

fake news
琴日架

廢物

亦都最穩陣知你行蹤

有權力做乜都得唔計入聰明掛

依加通番

唔影響香港自由

佢地自己都增援唔到啫

一羊lam佢一野都lam死佢啦

啱啱瞓醒？

三隻狗都可以制服五千人啦

上國際

你當班狗傻架？ 人地一早部署好啦

push

五毛 ＢＬＯＣＫ得
Show Blocked User - 平壤黑人

冇文具 出去黨鐵啦

朝早荃灣海之戀格離高速都有兩架狗車

無計 真係要搭一次

Cls

依家仲有

64616642星火

想減人轉場效率？

痴撚線

落地去第二到

個遊行 行唔到一個鐘冇左

得3架
唔隊佢屎忽都成村人落車兇9佢啦

會唔會有痴線佬加速

Push

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推上twitter
#hkpolicestate

好明顯反話

真

一早講左
人地有策略同戰術去處理
佢地個戰術策略玩左咁耐
可以叫做係藝術嚟
你班人仲鐵板一塊
死都唔肯去改
以為用埋堆小聰明就可以應對警隊成個軍事化制度
抵俾藍絲恥笑啦

如果閒日都咁d人仲洗返工

咁都扑

係你太單純睇少五毛既玩法

翻九龍行donki ?

佢地有個玩法係屈毛

blocked

攬炒成功

下次閒日搞啦不如

Popo幫手封路

你當我係敵人 我亦唔會教精你

曱甴軍

on9!

梗係覺得會有人沖咗上警車然後揸走。。。

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

jm9

黑警攬炒香港人！

咁點走